2014年劇本重演

2014年:
- 出大絕: 法庭頒佈禁制令
- 執達吏清場
- 佔領人士反抗
- 政府批評破壞法治
- 失去民心
- 成功清場無民意反抗

2019年:
- 由得你地周圍搞, 反正對經濟無咩影響
- 示威者發現機場呢個春袋, 終於搞到政府不得不出大絕
- 出大絕: 法庭無限期延長機場禁制令

黎緊一兩個禮拜的發展會好關鍵
法庭禁制令對和理非究竟有幾大威力？
有幾多和理非識得分辨rule of law同rule by law?

10

9

唔好低估今次香港人攬炒既決心

8

7

6

5

仲有塞鐵塞公路
慢慢禁 大不了攬炒

要對香港人有信心

4

冇人佔
邊似

3

2

up

1

同14年唔同嘅係，今次我地團結同埋有200萬人嘅腦袋，再加上有「不成功變成人」嘅決心

延伸閱讀

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

god bless hk

淺黃對法治同禁制令呢d詞語好敏感

遊擊式行動
唔執著佔某一個地方
夠膽就禁曬全香港

香港人政治醒覺

其實818同823都冇不反對通知書
和理非抗爭底線比2014已經低左好多

有部分聲音話想長佔機場

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

非法聚集應該都聽到慣?
落街行下食催淚彈都係歸類你做示威者架啦
keep住叫人出黎最緊要

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

不必死守 唔記得咗be water啦？
執達吏唔會24小時stand by 執達吏嚟到 大家咪散水

有道理
今次無左大台應該會無咁易俾禁制令瓦解運動
但一定要保持警惕

今日DC9開動引人犯錯....之後應該到潮聯班阻L

不成功便成仁

今次再落去唔係單攬炒
老共再繼續搞香港公司
係自炒

再繼續比外國睇到，係香港開公司都一定要政治正確？外國重會信一國兩制？

係佢地自己唔醒，以為咁樣可控制，共實慛向自炒

818有不反對通知書
雖然係不反對集會唔係遊行
但流水式集會都算講得過去

不過的確和理非抗爭底線進步左好多!

塞公路、交通

我地會有越嚟越多 越嚟越新穎嘅抗爭方式
和理非目標已經放向世界，務求外界幫手施壓，幫之後勇武抗爭打好個底
例如話諾貝爾獎，如果被提名國際關注就會好高，如果唔止美國提名就更加拎到國際關注，變相嘅國際施壓

講係咁講
但有好多人對非法聚集係有心理限制
一定要不斷打破和理非心理關口

根本無失民心，只係當年太多smartass根本連犯法都唔敢，覺得藐視法庭好大件事之嘛。而家暴動都告緊次次都係非法遊行嫁啦，根本唔會有人care藐視法庭呢d小case。

重點係一般淺黃對法庭裁決的絕對服從
覺得法庭咁講就"尊重法治"

係 不成功 便成仁

機場禁
入機場路線唔禁

同意
起碼一定要keep撚住把火

屌佢老母愈來愈似
潮聯, 的士, 禁制令 呢D詞語聽到都打個冷震

守法係香港人輸既地方

824機場

五大訴求，缺一不可！

唔駛關係法，外資已經走哂

721 811

的士申請咩禁制令
無人佔旺

係政府五年嚟無變出同一招先令你覺得似
你夠膽講抗爭者嘅心態同手法同五年前一樣咩？

呢d post少出為妙唔該 自損士氣為咩

攬炒

Push

傻豬,今次行到依家就係因爲冇據點
整個據點黎守做乜春
機場係春袋但唔代表一定要靠佢,其中一個手段only

唔同意樓主講似2014
今次全世界都睇到係邊個破壞法治
再出d乜令物令大部分人都唔會理

出完禁令封站想玩困獸鬥

但係今次比上一次多左更多真民意
意思會行出黎幫手做自己可以做到既野
同時國際層面比上一次更加注視
所以keep住條氣 少犯錯
今次係好難會熄滅
當然對手都助攻左唔少啦

唔好高估班左膠同和理非既智商

係政府無進步炒冷飯 唔值得驚老實

係呀，警察話雷射槍射報紙會着火嗰一刻我隔住電話睇都驚呀！

而家個局面好嚴峻

比人告暴動罪都照出 會驚藐視法庭罪?會唔會太睇小依家既香港人

今次完全有失民意

吹咁少日雞
人鏈都長到咁

呢個係另一個關鍵點
始終人地外國要睇經濟利益同政治利益
唔係咁簡單話不公義就出招

今次要讚外國文宣
而家外國民眾對香港咁高awareness
搞到d政客唔敢親中

2014有冇貿易戰？美國有冇出手

如果大絕係法庭無限期延長機場禁制令
咁我相信政府都幾錯判形勢

2014 年同今年國際局勢都唔一樣啦
邊有得咁比

遊機鐵/機場巴士河姐 洗咩入機場

無錯
今次真係好好彩食正個反中共風向
咁岩有中美貿易戰，華為5G威脅
美國大選開動, 台灣大選開動, 英國脫歐等等
但最後都要靠我地不斷做野先可以比外國藉口出招
所以不要鬆懈！

今次仲驚冇民心？

2014無侵侵
而家有

完全唔一樣都叫重演係咩玩法

吸取左5年前既教訓之後，我相信香港人唔會再犯同一錯誤，至少到目前為止大家都係一條心，民意都支持大家抗爭

我望住一路叫口號既人鏈，突然覺得好開心，我地香港唔係一D希望都冇，我地社會未來主人翁係呢次運動做左主導者，我對佢地好有信心。

雖然2014都有黑警打人同警黑合作
但的確2019黑警合作做得極之難睇
幫我地connect左唔少淺藍!

不成功 食杏仁

佔中係佔據一個固定地方，以佔地方為力量，以失據點為敗。而今次並無據點，如水流動，所以無據點可失，無因失據點而敗之可能。上次主題係政改，政改唔到，啲人都覺得影響唔大，但今次係對抗由反送中為主題所引發對中共消滅香港價值嘅威脅，依次威脅係水浸眼眉，一係贏，一係輸，輸咗嘅話，香港唔會再係香港，香港價值會被中共無休止嘅清算、迫害、白色恐佈等所吞噬。所以有今次，無下次。

我地唔會重覆14年既失敗
今日打左支強心針
我地一定會堅持落去

你禁地鐵，日日同你挽
公共運輸交通工具頒禁制令笑死國際

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推一推

不成功變成龍

暴動十年的確令勇武少左顧忌
但唔少和理非仲未醒覺，仲覺得藐視法庭好大件事
我地唔可以鬆懈
要不斷打破和理非心理關口

流水式社運

早幾日818之後好似d人洩完憤就熄左火
要keep住唔好比佢熄

連有反對通知書都照出
佔路變日常
現在已經不分和勇

而家和理非同勇武互相交更。

唔識分rule of law同rule by law...

對經濟無咩影響
唔覺

推

經過呢一兩個月應該都習慣左
之前元朗出反對通知書都好多人照行啦

已經走緊一部分
起碼係第二個hub(如新加坡)開個office對沖政治風險

對外我地要全力煲大支那威脅論，務求全球施壓打支那
對內香港要繼續抗爭，同時輸出革命入支那
只有內外施壓，支那先至會加速爆炸

其實 美國未復會啫，驚條鐵

總之我要係香港到見老解同坦克

抗爭者心態同手法係進步左好多
但禁制令呢一招當年令運動受重傷
我開呢個post係想提大家要警惕
唔好輕敵
唔係散播失敗主義
我相信我地會成功
但係仲有一段長路要行
繼續相信, 繼續努力!

上次輸係因為無人理

今次搞到咁 加trade war 美國點會唔理
從來都係要有人理先會有成效，無人理共產黨唔ahow你

荔枝角唱緊今天我

根本人夠多唔使理

呢首歌好有陰影呀屌

2014 失去佔領區=輸
今次根本冇長期佔領區，佢咁叻咪禁晒全港十八區囉

美帝9月先出手 有排玩

機場春袋的確係好吸引
長期間歇性佔據係好大影響
但學你話齋, 攻者一點守者萬里
機場春袋不宜24*7長守
中共港共唔會咁易俾五大訴求我地
重點係將香港牌發俾各國出招

屌佢老母

信任大家 信任香港人！

仲信法律真係應該一世做奴隸

中國威脅論
打壓外資 染紅企業
清算航運龍頭大本營
白色恐怖橫行
貨幣操控影響全球經濟
反人道 暴力主義
反人權 軍事鎮壓
誣陷扣留外國領事館職員
公然宣佈國際聲明已成歷史
人面識別系統全面入侵私隱
施壓公共交通系統公司
施壓司法機關系統
掌控執法部門成管治機器
新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音
不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽
宣揚一人執政黨國 造王英雄主義
改造信仰 壓抑宗教自由
中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家
新疆教育營文化滅絕非我族類

機場要恢復了

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲[/center]

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

有冇第二個春袋

721

好啱 而家要有啲突破位

上次2014做野人數~20萬
今次2019做野人數~200萬
原因係個參與門檻低左好多
連儂牆, 合法遊行等等都係合家歡可以參加
時常有活動可以keep住團火!!
天時地利人和...全球反共風...
大家一齊加油!!!!

啱
講近啲，今晚封地鐵站
直接影響街外人，打民生技好撚狗
最好逼佢跪低開翻閘

爭突破位

但明顯今次同上次形勢唔同

大部份勇武一開始都係和理非!
俾D時間和理非打破心理關口!

記住聽日同佢玩壓力測試呀，觀塘完咗再round2

切勿鬆懈！

唔似

824

push

不能放棄

聽朝出機場

睇住佢地8月轉招玩抹黑搶民意
我驚到hihi
好彩頂到818民意都無走
我今次對香港人真係好撚驕傲!!!!!!

對經濟無影響？你睇零售同酒店，我不知幾耐未見過尖咀旺角，講廣東話多過普通話，keep 住攬炒

狗鐵可以禁制人地搭車咩

宜家先知原來有啲酒店二百幾蚊一晚

法治？
白衫拉曬未？ 黑警果筆點計
和理非唔敢衝 但唔係盲

勇武精英我驚都冇驚過
我係怕D對法庭禁制令有恐懼的和理非姐

非常相似

［831] 160萬人去中聯辦 10萬人去國際機場

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

hong kong way
為左香港，連毒毒都擺脫到對拖手的恐懼

機場見

聽日機場！

同一套劇本冇用
因為我地冇佔領區

天時地利人和！
唔好比禁制令瓦解運動！
我開post只係想大家保持警惕！

聽日！
機場見！觀塘見！

五大訴求，缺一不可！

你2014有無留意雨革？
禁制令成功重創民意
一句尊重法治就收左皮
因爲好多人唔識分rule of law同rule by law

重點係和理非對法庭禁令的絕對性恐懼同守法潔癖

加上冇大台

leaderless, be water真係好勁

行動方面 盡量有禮貌同埋多啲解釋
會唔會好啲

其實只要改做去博覽館已經夠做

聽日 kt見

我室住青馬
室住機鐵
你坐船啦笨七

反正再無退路

認同，咁叻宵禁，攬炒

其實我地冇佔領 用禁制令可以禁邊到

禁佢老母啦

聽日機場見

我入機場博覽館

你班廢清唔好搞到我

今次係點黑警做野做太過火，仲有個何妖，令到民心轉得黃嘅變唔返藍

仲想講法治，先唔講義士，有冇問過無辜被斬嘅人同俾人拉嘅一般路人，哩班不論中立淨藍，你搞過佢地嘅，全部變黃。完全係自己攞黎衰，都唔好話當班狗condom話佢地自己搞過火，上面嘅管唔好自己嘅槍就趁早落台養老啦，無能力就咪霸住個位

2014無既係點都唔割
感受到完全唔同

14年d人係坐定定係旺角同金鐘比人拉
完全唔同哂
大家都唔會再咁on9

我今晚都好感動

我地2014年的經驗真係幫左我地好多好多
抗大台, 反割席, 唔捉鬼, 重文宣, 唔長佔
當時輸得係有價值!

講得岩, 上次係佔鐘旺銅, 今次係佔人心

上次主題政改唔到影響唔大呢個point都好重要, 反而少人提
今次輸左香港人等清算啦.....

人鏈呢場夠人真係好鼓舞

屌那媽
岩岩confirm左港鐵禁制令

不分和勇!!!!!!
和勇只係水的唔同形態!!!

一齊向不分和勇進發!

啱
封機場就塞路
封路段就塞再前啲條路
最好全港宵禁

how do we fight this evil government?

Pishhhhhh

唔撚輸得呀屌！

2014同2019 民心差好遠
無得比

係零售有影響
其他大袋野跟本冇影響
港交所, 律師樓, 會計師樓, 建築工程, 物流航運貿易
呢d唔計停機場有咩影響?

機場仲可以去

...

元朗係好鼓舞！
但不得不承認係單一活動

無人話要入機場
塞死車已經玩死佢

勇敢的中國人都未出手
驚咩

今晚好多位都係度唱海闊天空

機場

十分認同
對外國同大陸的文宣係我地能夠做到最大影響力既野
外國壓力&中國内部革命種子係我地打嬴中共的希望!!!

美國國會9月9日開波
要繼續努力!!!!

係得零售有影響
其他大袋野跟本冇咩影響
港交所, 律師樓, 會計師樓, 建築工程, 物流航運貿易
呢d唔計停機場有咩影響?

又失敗論

認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

講得啱
機場見

可以加埋地鐵係國泰2.0

我地be water，夠薑咪禁制全個大嶼山

機場見啦，除左封機場我睇唔到有咩方法阻到人入去

無不反對通知書香港人都走晒出嚟
大家都知今舖 all in
一輸就世代為奴
重點會忌禁制令

東涌人歡迎大家振興旅遊業

跟住摺埋，幾年後又搞過

推比和理非睇

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

買定單車準備應對罷鐵活動

818證明咗好多人已經衝破底線
如果係5年前一定係齊齊鳩坐然後散水

今次貼撚同
經過三個月由和平到勇武
818有170萬+出左黎表達民意 根本大家都知唔勇武政府根本唔會理 政府的傲慢 班狗嘅暴行大家有目共睹 我雙親都由藍轉深黃 大家已經默認左適當嘅勇武係必須
818嘅遊行政府九成以為會好少人 170萬人出左黎根本就已經收左政府皮
而家政府出法庭牌又如何？ 呢次運動冇大台冇佔領區 佢禁條毛？805嘅be water遊撃 政府又吹得黑衣人脹咩？ 比佢執達吏/狗出離又點？
如何繼續？
堅持五大訴求
運動唔好失焦 咪俾人牽連呢埸運動到港毒 屌佢打壓就集中屌佢打壓公司 我地今次係Free Hong Kong 連香港都未守到之後玩毛毛？ 到時又俾人造新聞
起碼成立獨立調查委員會

連啲人仲會唔會守禁制令都成問題

最好禁哂全部地鐵站
我哋一定逐個去玩

咁來回機場得唔得

仁呀Ching

touch wood...

2014同依家唔同既係多左好多人醒覺同堅持
你睇過左2個月 大家都無退既跡象
保持憤怒

攬炒的香港人

法治呢樣嘢
冇接受過近代高等教育真係未必明白
所以話通識真係雙面刃

大家要加強文宣 分辨有法必依同法治

認真
我今日係街到聽到好多中年人嗌光復香港
時代已經唔同咗
我對佢哋有信心

今次係大革命 輸左就一世

我感覺到全香港都已經進步左

等美國國會9月9日復活
2014美國啋你有味

法不責眾, 當得幾百人淺黃會驚
但有幾萬人出黎淺黃就會覺得仲係安全區

下? 依家係個個星期搞示威, 搞足11個禮拜人數都冇少到
再加上出禁制令, 下次又搵到新位入, 你咪禁到人人淨係可以番工收工番屋企囉

其實機場都係得一個出入口啫記唔記得有船撞左青馬大橋 大嶼山變左孤島

連尖咀拖手仔拖到荃灣都做到
香港人有乜做唔到
禁制令 wfc
禁哂全香港呀笨

今次驚賊柒事仆街事做足有突, 正常人都應該嬲到震
打過狗, 打過黑社會唔通又合法咩. 都仲有170萬人
我地進步緊, 比啲信心